Ik voelde al snel de zijne lul zwol zo heerlijk in me, en hij begon hem kort weer meeslepende bewegingen in en uit.
We hebben er een lange, lange periode van gemaakt en dat ben ik ook Ik ben er zeker van dat ik twee keer heb doorgebracht voordat ik hem op het laatste moment vergezelde, toen hij stierf weg in een kreet van vreugde waarvan ik vreesde dat die gehoord moet zijn door de dienstknechten in het huis, die lang daarvoor al in beweging waren.
Na dit we liggen weken en genieten van het voor meer dan een half uur, toen mijn man verklaarde dat hij zich voelde alsof een wolf in zijn maag zat, en dat hij moet een ontbijtje hebben.
Hij stond op en kleedde zich snel aan en verlangde me ernaar blijf liggen, en hij zou me wat ontbijt op bed brengen, en dat terwijl hij maakte zich klaar, hij zou wat warm water bestellen om mezelf te wassen Met Ik voelde zijn delicatesse en hield van hem daarvoor.
Het water kwam, ik was veel verfrist na gebruik, en ging weer in bed liggen, maar ik voelde ontzettend stijf en dat alles en de volgende dag gedaan.
Mijn lieve man heeft bij het ontbijt zelf op me gewacht en me gestimuleerd eet vrij als middel om mijn verloren kracht te herstellen; wat hij heel snel zal doen opnieuw op de proef gesteld, want hij neukte me drie keer gedurende de dag, en elke keer gaf hij me meer plezier dan voorheen.
Hij was net zo actief 's nachts.
En de hele drie weken verbleven we in Leamington, hij nooit neukte me minder dan vier keer per nacht en verklaarde dat ik de meesten was geworden perfect in de oefening.
Toen zijn we hierheen gekomen, onze oude vriend, mevrouw Roberts, die vriendelijk heeft aangedrongen toen we haar een lang bezoek brachten, is Fred plotseling weggeroepen en zal niet voor een maand terugkeren.
Ik weet zeker dat je medelijden met me zult hebben, zoals je mijn kent het temperament is te warm om de kuisheid zo lang te houden.
